{  
   "\"2016-07-21T09:21:28.925510\"":[  
      {  
         " GDL-02":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":8,
            "capacity":15,
            "free-space":7,
            "long":-103.366,
            "station-desc":" C. Colonias  / Av.  Ni\u00f1os h\u00e9roes'",
            "lat":20.667228
         }
      },
      {  
         " GDL-03":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":10,
            "capacity":19,
            "free-space":9,
            "long":-103.368252,
            "station-desc":" C. Vidrio / Av. Chapultepec'",
            "lat":20.66769
         }
      },
      {  
         " GDL-04":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":9,
            "capacity":11,
            "free-space":2,
            "long":-103.352226,
            "station-desc":" C. Reforma /C. Mariano de la B\u00e1rcena'",
            "lat":20.680202
         }
      },
      {  
         " GDL-05":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":0,
            "capacity":11,
            "free-space":11,
            "long":-103.338863,
            "station-desc":" C. San Diego / Calzada Independencia'",
            "lat":20.681151
         }
      },
      {  
         " GDL-06":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":5,
            "capacity":11,
            "free-space":6,
            "long":-103.3443801,
            "station-desc":" C. Venustiano Carranza / C. Reforma'",
            "lat":20.6807519
         }
      },
      {  
         " GDL-07":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":1,
            "capacity":15,
            "free-space":14,
            "long":-103.350562,
            "station-desc":"C. Epigmenio Glez./Av. Cristobal C.'",
            "lat":20.666771
         }
      },
      {  
         " GDL-08":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":5,
            "capacity":15,
            "free-space":10,
            "long":-103.350396,
            "station-desc":" C. J. Angulo / C. Gonz\u00e1lez Ortega'",
            "lat":20.681871
         }
      },
      {  
         " GDL-09":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":3,
            "capacity":19,
            "free-space":16,
            "long":-103.353835,
            "station-desc":" Calz. Federalismo/ C. J. Angulo'",
            "lat":20.681984
         }
      },
      {  
         " GDL-10":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":5,
            "capacity":11,
            "free-space":6,
            "long":-103.357267,
            "station-desc":" C. Cruz verde / C. Joaquin Angulo'",
            "lat":20.681786
         }
      },
      {  
         " GDL-11":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":7,
            "capacity":11,
            "free-space":4,
            "long":-103.360099,
            "station-desc":" C. Garibaldi / C. Fr\u00edas'",
            "lat":20.681081
         }
      },
      {  
         " GDL-12":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":8,
            "capacity":11,
            "free-space":3,
            "long":-103.36292,
            "station-desc":" C. Joaqu\u00edn Angulo / C. Ghilardi'",
            "lat":20.681989
         }
      },
      {  
         " GDL-13":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":0,
            "capacity":11,
            "free-space":11,
            "long":-103.370499,
            "station-desc":" C. Vidrio  / C. Marsella'",
            "lat":20.667623
         }
      },
      {  
         " GDL-14":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":4,
            "capacity":15,
            "free-space":11,
            "long":-103.365969,
            "station-desc":"C. J. Angulo/C. Jos\u00e9 Clemente Orozco'",
            "lat":20.682059
         }
      },
      {  
         " GDL-15":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":15,
            "free-space":9,
            "long":-103.369349,
            "station-desc":" C. Herrera y Cairo / C. Pedro Buzeta'",
            "lat":20.683191
         }
      },
      {  
         " GDL-16":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":9,
            "capacity":15,
            "free-space":6,
            "long":-103.372642,
            "station-desc":"C. Bernardo de Balbuena/C. J. Angulo'",
            "lat":20.682007
         }
      },
      {  
         " GDL-17":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":15,
            "free-space":9,
            "long":-103.372841,
            "station-desc":" Av. M\u00e9xico / C. Bernardo de Balbuena'",
            "lat":20.679086
         }
      },
      {  
         " GDL-18":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":1,
            "capacity":11,
            "free-space":10,
            "long":-103.370658,
            "station-desc":" Av. M\u00e9xico / C. Manuel M. Di\u00e9guez'",
            "lat":20.679296
         }
      },
      {  
         " GDL-19":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":10,
            "capacity":19,
            "free-space":9,
            "long":-103.368045,
            "station-desc":"  C. Juan Manuel / C. Andr\u00e9s Ter\u00e1n'",
            "lat":20.678835
         }
      },
      {  
         " GDL-20":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":8,
            "capacity":15,
            "free-space":7,
            "long":-103.36573,
            "station-desc":" C. Juan Manuel / C. General Coronado'",
            "lat":20.678714
         }
      },
      {  
         " GDL-21":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":4,
            "capacity":15,
            "free-space":11,
            "long":-103.362224,
            "station-desc":" C. Nicol\u00e1s Romero / C. Reforma'",
            "lat":20.67966
         }
      },
      {  
         " GDL-22":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":4,
            "capacity":15,
            "free-space":11,
            "long":-103.35913,
            "station-desc":"C. San Felipe /C. Enrique D. de Le\u00f3n'",
            "lat":20.679389
         }
      },
      {  
         " GDL-23":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":3,
            "capacity":15,
            "free-space":12,
            "long":-103.356281,
            "station-desc":" C. Jes\u00fas / C. San Felipe'",
            "lat":20.679309
         }
      },
      {  
         " GDL-24":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":7,
            "capacity":15,
            "free-space":8,
            "long":-103.354035,
            "station-desc":" Av.  Federalismo / C. Juan Manuel'",
            "lat":20.678777
         }
      },
      {  
         " GDL-25":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":4,
            "capacity":15,
            "free-space":11,
            "long":-103.350146,
            "station-desc":" C. Reforma / C. Gonz\u00e1lez Ortega'",
            "lat":20.680227
         }
      },
      {  
         " GDL-26":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":4,
            "capacity":15,
            "free-space":11,
            "long":-103.348377,
            "station-desc":" C. Pedro Loza / C. Reforma'",
            "lat":20.680478
         }
      },
      {  
         " GDL-27":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":3,
            "capacity":11,
            "free-space":8,
            "long":-103.345198,
            "station-desc":" C. Bel\u00e9n / C. San Felipe'",
            "lat":20.679861
         }
      },
      {  
         " GDL-28":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":3,
            "capacity":11,
            "free-space":8,
            "long":-103.36113,
            "station-desc":" C. Gregorio D\u00e1vila / C. Manuel Acu\u00f1a'",
            "lat":20.684187
         }
      },
      {  
         " GDL-29":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":8,
            "capacity":15,
            "free-space":7,
            "long":-103.339753,
            "station-desc":"Calz. Indep. /C. Juan Manuel'",
            "lat":20.679505
         }
      },
      {  
         " GDL-30":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":11,
            "capacity":15,
            "free-space":4,
            "long":-103.367501,
            "station-desc":" C. Pedro Moreno/ C. Progreso'",
            "lat":20.675461
         }
      },
      {  
         " GDL-31":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":8,
            "capacity":11,
            "free-space":3,
            "long":-103.368215,
            "station-desc":" C. Hospital / C. Andr\u00e9s Ter\u00e1n'",
            "lat":20.685652
         }
      },
      {  
         " GDL-32":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":9,
            "capacity":15,
            "free-space":6,
            "long":-103.345209,
            "station-desc":" Av. Hidalgo  / C. Bel\u00e9n'",
            "lat":20.677251
         }
      },
      {  
         " GDL-33":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":15,
            "free-space":9,
            "long":-103.347983,
            "station-desc":" Av. Hidalgo / C. Pedro Loza'",
            "lat":20.677419
         }
      },
      {  
         " GDL-34":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":5,
            "capacity":11,
            "free-space":6,
            "long":-103.350244,
            "station-desc":" C. Morelos / C. Donato Guerra'",
            "lat":20.676461
         }
      },
      {  
         " GDL-35":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":2,
            "capacity":11,
            "free-space":9,
            "long":-103.3534145,
            "station-desc":" Andador Coronilla / Av. Hidalgo'",
            "lat":20.677315
         }
      },
      {  
         " GDL-36":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":9,
            "capacity":19,
            "free-space":10,
            "long":-103.356458,
            "station-desc":" C. Marcos Castellanos/ C. Morelos'",
            "lat":20.676078
         }
      },
      {  
         " GDL-37":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":8,
            "capacity":15,
            "free-space":7,
            "long":-103.358466,
            "station-desc":" C. Juan N. Cumplido /C. Independencia'",
            "lat":20.678034
         }
      },
      {  
         " GDL-38":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":8,
            "capacity":15,
            "free-space":7,
            "long":-103.362331,
            "station-desc":" C. Nicol\u00e1s Romero / Av. Hidalgo'",
            "lat":20.676656
         }
      },
      {  
         " GDL-39":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":4,
            "capacity":15,
            "free-space":11,
            "long":-103.365088,
            "station-desc":" C. General Coronado / Av. Hidalgo'",
            "lat":20.677108
         }
      },
      {  
         " GDL-40":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":15,
            "free-space":9,
            "long":-103.367049,
            "station-desc":" C. Morelos / C. Progreso'",
            "lat":20.676067
         }
      },
      {  
         " GDL-41":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":15,
            "free-space":9,
            "long":-103.37066,
            "station-desc":" C. Manuel M. Di\u00e9guez / Av. Hidalgo'",
            "lat":20.67671
         }
      },
      {  
         " GDL-42":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":10,
            "capacity":15,
            "free-space":5,
            "long":-103.372687,
            "station-desc":" C. Bernardo de Balbuena / Av. Hidalgo'",
            "lat":20.676628
         }
      },
      {  
         " GDL-43":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":9,
            "capacity":11,
            "free-space":2,
            "long":-103.372613,
            "station-desc":" C. Sim\u00f3n Bolivar / C. L\u00f3pez Cotilla'",
            "lat":20.673756
         }
      },
      {  
         " GDL-44":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":11,
            "capacity":15,
            "free-space":4,
            "long":-103.371639,
            "station-desc":"C. Gral. San Mart\u00edn /Av.  Vallarta'",
            "lat":20.674636
         }
      },
      {  
         " GDL-45":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":7,
            "capacity":19,
            "free-space":12,
            "long":-103.370147,
            "station-desc":" C. Pedro Moreno / C. Marsella'",
            "lat":20.675444
         }
      },
      {  
         " GDL-46":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":11,
            "free-space":5,
            "long":-103.365025,
            "station-desc":" C. Emerson / Av. Vallarta'",
            "lat":20.675014
         }
      },
      {  
         " GDL-47":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":7,
            "capacity":15,
            "free-space":8,
            "long":-103.362351,
            "station-desc":" C. Robles Gil / Av. Vallarta'",
            "lat":20.674931
         }
      },
      {  
         " GDL-48":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":15,
            "free-space":9,
            "long":-103.358548,
            "station-desc":" C. Escorza / Av. Vallarta'",
            "lat":20.674721
         }
      },
      {  
         " GDL-49":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":10,
            "capacity":33,
            "free-space":23,
            "long":-103.354873221,
            "station-desc":" C. Marcos Castellanos /Av. Vallarta'",
            "lat":20.6745336
         }
      },
      {  
         " GDL-50":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":7,
            "capacity":23,
            "free-space":16,
            "long":-103.354579,
            "station-desc":" C. Pedro Moreno / Calz. Federalismo'",
            "lat":20.675746
         }
      },
      {  
         " GDL-51 ":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":3,
            "capacity":15,
            "free-space":12,
            "long":-103.352663,
            "station-desc":" C. 8 de Julio / Av. Vallarta'",
            "lat":20.674559
         }
      },
      {  
         " GDL-52":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":14,
            "capacity":23,
            "free-space":9,
            "long":-103.347889,
            "station-desc":" Av. Vallarta / Av. 16 de Sep.'",
            "lat":20.675244
         }
      },
      {  
         " GDL-53":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":11,
            "capacity":15,
            "free-space":4,
            "long":-103.345665,
            "station-desc":" C. Maestranza / Av. Vallarta'",
            "lat":20.675401
         }
      },
      {  
         " GDL-54":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":13,
            "capacity":23,
            "free-space":10,
            "long":-103.342049,
            "station-desc":" Av. Vallarta / Calzada Independencia'",
            "lat":20.675421
         }
      },
      {  
         " GDL-55":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":7,
            "capacity":15,
            "free-space":8,
            "long":-103.345366,
            "station-desc":" C. Degollado / C. Prisciliano S\u00e1nchez'",
            "lat":20.672696
         }
      },
      {  
         " GDL-56":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":8,
            "capacity":15,
            "free-space":7,
            "long":-103.347422,
            "station-desc":" Av. 16 de Sept. / C. Miguel Blanco'",
            "lat":20.671971
         }
      },
      {  
         " GDL-57":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":11,
            "free-space":5,
            "long":-103.349573,
            "station-desc":" C. Ocampo / C. Prisciliano S\u00e1nchez'",
            "lat":20.672516
         }
      },
      {  
         " GDL-58":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":5,
            "capacity":11,
            "free-space":6,
            "long":-103.353542,
            "station-desc":" C. Pavo / C. Prisciliano S\u00e1nchez'",
            "lat":20.672641
         }
      },
      {  
         " GDL-59":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":3,
            "capacity":15,
            "free-space":11,
            "long":-103.355508,
            "station-desc":" C. Miguel Blanco / C. Penitenciaria'",
            "lat":20.672231
         }
      },
      {  
         " GDL-60":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":4,
            "capacity":23,
            "free-space":19,
            "long":-103.357684,
            "station-desc":" C. Madero/ C. Camarena'",
            "lat":20.6734
         }
      },
      {  
         " GDL-61":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":11,
            "capacity":19,
            "free-space":8,
            "long":-103.361274,
            "station-desc":" C. Libertad /  C. Argentina'",
            "lat":20.671778
         }
      },
      {  
         " GDL-62":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":9,
            "capacity":15,
            "free-space":6,
            "long":-103.365055,
            "station-desc":" C. Libertad / C. Mosc\u00fa'",
            "lat":20.673072
         }
      },
      {  
         " GDL-63":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":17,
            "capacity":23,
            "free-space":6,
            "long":-103.366139,
            "station-desc":" C. Colonias  / C. L\u00f3pez Cotilla'",
            "lat":20.674132
         }
      },
      {  
         " GDL-64":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":19,
            "free-space":13,
            "long":-103.370571,
            "station-desc":" C. Marsella / C. L\u00f3pez Cotilla'",
            "lat":20.673321
         }
      },
      {  
         " GDL-65":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":8,
            "capacity":15,
            "free-space":7,
            "long":-103.372584,
            "station-desc":" C. Sim\u00f3n Bolivar / Av. La Paz'",
            "lat":20.672372
         }
      },
      {  
         " GDL-66":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":5,
            "capacity":15,
            "free-space":10,
            "long":-103.371786,
            "station-desc":"C. Lerdo de Tejada/C. Gral. Sn Mart\u00edn'",
            "lat":20.671364
         }
      },
      {  
         " GDL-67":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":19,
            "free-space":13,
            "long":-103.369583,
            "station-desc":" C. Guadalupe Zuno / C. Marsella'",
            "lat":20.670496
         }
      },
      {  
         " GDL-68":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":13,
            "capacity":19,
            "free-space":6,
            "long":-103.368306,
            "station-desc":" C. Guadalupe Zuno / Av. Chapultepec'",
            "lat":20.670512
         }
      },
      {  
         " GDL-69":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":14,
            "long":-103.366071,
            "station-desc":" C. Colonias / C. Guadalupe Zuno'",
            "lat":20.670468
         }
      },
      {  
         " GDL-70":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":11,
            "free-space":5,
            "long":-103.363633,
            "station-desc":" Av. La  Paz / C. Juan de Ojeda'",
            "lat":20.671455
         }
      },
      {  
         " GDL-71":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":8,
            "capacity":11,
            "free-space":3,
            "long":-103.359537,
            "station-desc":" Av. La Paz / Av. Enrique D\u00edaz de Le\u00f3n'",
            "lat":20.670362
         }
      },
      {  
         " GDL-72":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":4,
            "capacity":15,
            "free-space":11,
            "long":-103.357589,
            "station-desc":" Av. La Paz / C. Camarena'",
            "lat":20.67056
         }
      },
      {  
         " GDL-73":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":15,
            "capacity":19,
            "free-space":4,
            "long":-103.355032,
            "station-desc":" Av. La Paz / Av. Federalismo'",
            "lat":20.669955
         }
      },
      {  
         " GDL-74":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":11,
            "free-space":4,
            "long":-103.351651,
            "station-desc":" C. Enrique Gonz\u00e1lez / C. Libertad'",
            "lat":20.67131
         }
      },
      {  
         " GDL-75":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":11,
            "free-space":5,
            "long":-103.348768,
            "station-desc":" C. Rio Seco / C. Nueva Galicia'",
            "lat":20.669628
         }
      },
      {  
         " GDL-76":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":2,
            "capacity":15,
            "free-space":13,
            "long":-103.346195,
            "station-desc":" C. Ram\u00f3n Corona / C. Libertad'",
            "lat":20.670243
         }
      },
      {  
         " GDL-77":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":12,
            "capacity":15,
            "free-space":3,
            "long":-103.36134,
            "station-desc":" C. Argentina / C. Pedro Moreno'",
            "lat":20.675631
         }
      },
      {  
         " GDL-78":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":2,
            "capacity":11,
            "free-space":9,
            "long":-103.346775,
            "station-desc":" C. Comercio / C. La Paz'",
            "lat":20.667946
         }
      },
      {  
         " GDL-79":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":3,
            "capacity":11,
            "free-space":8,
            "long":-103.351234,
            "station-desc":" Av. La Paz / C. Donato Guerra'",
            "lat":20.668985
         }
      },
      {  
         " GDL-80":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":10,
            "capacity":15,
            "free-space":5,
            "long":-103.373252,
            "station-desc":" C. Manuel Acu\u00f1a / Av. Am\u00e9ricas'",
            "lat":20.68432
         }
      },
      {  
         " GDL-81":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":1,
            "capacity":11,
            "free-space":10,
            "long":-103.363338,
            "station-desc":" C. Venezuela / Av. Ni\u00f1os H\u00e9roes'",
            "lat":20.667352
         }
      },
      {  
         " GDL-82":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":11,
            "capacity":15,
            "free-space":4,
            "long":-103.362535,
            "station-desc":"C. Gdpe. Montenegro/C. Nu\u00f1o de Guzman'",
            "lat":20.669326
         }
      },
      {  
         " GDL-84":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":11,
            "capacity":19,
            "free-space":8,
            "long":-103.368312,
            "station-desc":" C. Montenegro / Av. Chapultepec'",
            "lat":20.669306
         }
      },
      {  
         " GDL-85":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":7,
            "capacity":15,
            "free-space":8,
            "long":-103.373378,
            "station-desc":"C. Gdpe. Zuno/ Av.  Uni\u00f3n'",
            "lat":20.670426
         }
      },
      {  
         " GDL-86":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":7,
            "capacity":15,
            "free-space":8,
            "long":-103.372444,
            "station-desc":" C. Sim\u00f3n Bolivar / Av. Ni\u00f1os H\u00e9roes'",
            "lat":20.66704
         }
      },
      {  
         " ZPN-01":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":7,
            "capacity":15,
            "free-space":8,
            "long":-103.396083,
            "station-desc":" C. Emilio Carranza / Av. Carretera Tesist\u00e1n'",
            "lat":20.73244
         }
      },
      {  
         " ZPN-02":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":5,
            "capacity":11,
            "free-space":6,
            "long":-103.397466,
            "station-desc":" C. Emilio Carranza / C. Independencia'",
            "lat":20.726376
         }
      },
      {  
         " ZPN-03":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":19,
            "free-space":13,
            "long":-103.398071,
            "station-desc":" C. Emilio Carranza / Av. Hidalgo'",
            "lat":20.723081
         }
      },
      {  
         " ZPN-04":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":4,
            "capacity":11,
            "free-space":7,
            "long":-103.396047,
            "station-desc":" C. Sabino Delgado / C. Cuitl\u00e1huac'",
            "lat":20.729396
         }
      },
      {  
         " ZPN-05":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":5,
            "capacity":11,
            "free-space":6,
            "long":-103.394267,
            "station-desc":" C. Del Corral / C. An\u00e1huac'",
            "lat":20.730841
         }
      },
      {  
         " ZPN-06":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":5,
            "capacity":15,
            "free-space":10,
            "long":-103.395308,
            "station-desc":" C. Independencia / C. An\u00e1huac'",
            "lat":20.725815
         }
      },
      {  
         " ZPN-07":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":9,
            "capacity":19,
            "free-space":10,
            "long":-103.392672,
            "station-desc":" C. Libertad / Nicol\u00e1s Bravo'",
            "lat":20.726196
         }
      },
      {  
         " ZPN-08":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":7,
            "capacity":19,
            "free-space":12,
            "long":-103.394263,
            "station-desc":" C. Vicente Guerrero / Av. Hidalgo'",
            "lat":20.722095
         }
      },
      {  
         " ZPN-09":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":7,
            "capacity":15,
            "free-space":8,
            "long":-103.391922,
            "station-desc":" C. Nicol\u00e1s Bravo / C. La Milpa'",
            "lat":20.729083
         }
      },
      {  
         " ZPN-10":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":11,
            "free-space":5,
            "long":-103.394585,
            "station-desc":" C. Ram\u00f3n Corona / C. Cuauht\u00e9moc'",
            "lat":20.723889
         }
      },
      {  
         " ZPN-11":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":3,
            "capacity":11,
            "free-space":8,
            "long":-103.389242,
            "station-desc":" C. Pino Su\u00e1rez / C. L\u00f3pez Cotilla'",
            "lat":20.726558
         }
      },
      {  
         " ZPN-12":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":19,
            "free-space":13,
            "long":-103.39031,
            "station-desc":" C. Pino Su\u00e1rez / Av. Juan Pablo II'",
            "lat":20.728446
         }
      },
      {  
         " ZPN-13":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":12,
            "capacity":23,
            "free-space":11,
            "long":-103.391894,
            "station-desc":" C. Eva Brise\u00f1o / C. Javier Mina'",
            "lat":20.720438
         }
      },
      {  
         " ZPN-14":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":5,
            "capacity":11,
            "free-space":6,
            "long":-103.390802,
            "station-desc":" C. Juan Manuel / Pino Su\u00e1rez'",
            "lat":20.724044
         }
      },
      {  
         " ZPN-15":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":3,
            "capacity":11,
            "free-space":8,
            "long":-103.387365,
            "station-desc":" C. Sarc\u00f3fago / C. Panteon'",
            "lat":20.725261
         }
      },
      {  
         " ZPN-16":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":9,
            "capacity":19,
            "free-space":10,
            "long":-103.3902,
            "station-desc":" Av. Hidalgo/ C. Emiliano Zapata'",
            "lat":20.721643
         }
      },
      {  
         " ZPN-17":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":7,
            "capacity":15,
            "free-space":8,
            "long":-103.388657,
            "station-desc":" C. Juan Manuel / C. Pedro Moreno'",
            "lat":20.72374
         }
      },
      {  
         " ZPN-18":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":11,
            "capacity":23,
            "free-space":12,
            "long":-103.386286,
            "station-desc":" Av. Juan Pablo II / C. Santa Luc\u00eda'",
            "lat":20.727068
         }
      },
      {  
         " ZPN-19":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":9,
            "capacity":19,
            "free-space":10,
            "long":-103.385865,
            "station-desc":" C. Juan Manuel  / C. San Juan'",
            "lat":20.723243
         }
      },
      {  
         " ZPN-20":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":15,
            "free-space":9,
            "long":-103.386942,
            "station-desc":" Av. Aurelio Ortega / Av. Laureles'",
            "lat":20.721039
         }
      },
      {  
         " ZPN-21":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":9,
            "capacity":15,
            "free-space":6,
            "long":-103.384156,
            "station-desc":" Blvrd. Panamericano / C. Santa M\u00f3nica'",
            "lat":20.72832
         }
      },
      {  
         " ZPN-22":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":8,
            "capacity":15,
            "free-space":7,
            "long":-103.383147,
            "station-desc":" Av. Aurelio Ortega / C. Morelos'",
            "lat":20.722123
         }
      },
      {  
         " ZPN-23":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":11,
            "free-space":5,
            "long":-103.383614,
            "station-desc":" C. Juan Diego / C. Sarc\u00f3fago'",
            "lat":20.72489
         }
      },
      {  
         " ZPN-24":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":5,
            "capacity":11,
            "free-space":6,
            "long":-103.381901,
            "station-desc":" Manuel H. Alatorre / C. Industria'",
            "lat":20.72356
         }
      },
      {  
         " ZPN-25":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":15,
            "free-space":9,
            "long":-103.388162,
            "station-desc":" C. Pedro Moreno / C. Jesus Garc\u00eda'",
            "lat":20.727913
         }
      },
      {  
         " ZPN-26":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":4,
            "capacity":11,
            "free-space":7,
            "long":-103.399964,
            "station-desc":" C. 16 de Septiembre / Av. Hidalgo'",
            "lat":20.724277
         }
      },
      {  
         " ZPN-27":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":11,
            "free-space":4,
            "long":-103.388629,
            "station-desc":" C. 5 de Mayo / C. Noviembre'",
            "lat":20.720452
         }
      },
      {  
         " ZPN-28":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":8,
            "capacity":19,
            "free-space":11,
            "long":-103.398598,
            "station-desc":" C. Ejido / C. Sabino Delgado'",
            "lat":20.729724
         }
      },
      {  
         " ZPN-29":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":6,
            "capacity":15,
            "free-space":9,
            "long":-103.393858,
            "station-desc":" C. La Villa / C. Cuauht\u00e9moc'",
            "lat":20.728147
         }
      },
      {  
         " ZPN-30":{  
            "status":"In Service",
            "available-bikes":10,
            "capacity":15,
            "free-space":5,
            "long":-103.399976,
            "station-desc":" C. Francisco Sarabia / C. Libertad'",
            "lat":20.727381
         }
      },
      {  
         " GDL-87":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":15,
            "long":-103.37333,
            "station-desc":" Av. Am\u00e9ricas / Av. L\u00f3pez Mateos'",
            "lat":20.69493
         }
      },
      {  
         " GDL-88":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":15,
            "long":-103.36782,
            "station-desc":" Av. Plan de San Luis / C. Andr\u00e9s Teran'",
            "lat":20.69712
         }
      },
      {  
         " GDL-89":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":11,
            "free-space":11,
            "long":-103.357069,
            "station-desc":" C. Juan \u00c1lvarez / C. Cruz Verde'",
            "lat":20.684567
         }
      },
      {  
         " GDL-90":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":19,
            "free-space":19,
            "long":-103.35519,
            "station-desc":" Calz. Federalismo / C. Durango'",
            "lat":20.69865
         }
      },
      {  
         " GDL-91":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":15,
            "long":-103.349382,
            "station-desc":" C. Magisterio / Av. Manuel \u00c1vila Camacho'",
            "lat":20.696097
         }
      },
      {  
         " GDL-92":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":0,
            "free-space":0,
            "long":-103.35522,
            "station-desc":" Calz. Federalismo / Av. Plan de San Luis'",
            "lat":20.69659
         }
      },
      {  
         " GDL-93":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":15,
            "long":-103.37298,
            "station-desc":"C. Colegio Heroico Militar / Av. Am\u00e9ricas'",
            "lat":20.69311
         }
      },
      {  
         " GDL-94":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":15,
            "long":-103.36757,
            "station-desc":" C. Manuel Cambre / C. Andr\u00e9s Teran'",
            "lat":20.69324
         }
      },
      {  
         " GDL-95":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":3,
            "free-space":3,
            "long":-103.35159,
            "station-desc":" C. Mariano Barcena / Av. De los Maestros'",
            "lat":20.69294
         }
      },
      {  
         " GDL-96":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":19,
            "free-space":19,
            "long":-103.35071,
            "station-desc":" C. Jes\u00fas Garc\u00eda / C. Jes\u00fas Gonz\u00e1lez Ortega'",
            "lat":20.6891
         }
      },
      {  
         " GDL-97":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":19,
            "free-space":19,
            "long":-103.3582,
            "station-desc":" C. Jos\u00e9 Mar\u00eda Vigil / C. Juan N. Cumplido'",
            "lat":20.68981
         }
      },
      {  
         " GDL-98":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":19,
            "free-space":19,
            "long":-103.354209,
            "station-desc":" Calz. Federalismo / Av. De los Maestros'",
            "lat":20.693072
         }
      },
      {  
         " GDL-99":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":11,
            "free-space":11,
            "long":-103.350525,
            "station-desc":" C. Eulogio Parra / C. Jes\u00fas Gonz\u00e1lez Ortega'",
            "lat":20.687196
         }
      },
      {  
         " GDL-100":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":15,
            "long":-103.37082,
            "station-desc":" C. Ayuntamiento / C. Alfredo R. Plasencia'",
            "lat":20.69269
         }
      },
      {  
         " GDL-101":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":15,
            "long":-103.37486,
            "station-desc":" C. Amado Nervo / C. Jos\u00e9 Mar\u00eda Vigil'",
            "lat":20.68969
         }
      },
      {  
         " GDL-102":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":11,
            "free-space":11,
            "long":-103.37071,
            "station-desc":" C. Jos\u00e9 Mar\u00eda Vigil / C. Manuel M. Dieguez'",
            "lat":20.68985
         }
      },
      {  
         " GDL-103":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":0,
            "free-space":0,
            "long":-103.365814,
            "station-desc":" C. Jos\u00e9 Clemente Orozco / C. Jes\u00fas Garc\u00eda'",
            "lat":20.68861
         }
      },
      {  
         " GDL-104":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":19,
            "free-space":19,
            "long":-103.34853,
            "station-desc":" C. Pedro Loza / Av. Manuel Acu\u00f1a'",
            "lat":20.68348
         }
      },
      {  
         " GDL-105":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":11,
            "free-space":11,
            "long":-103.34601,
            "station-desc":" C. Pino Su\u00e1rez / C. Joaquin Angulo'",
            "lat":20.6822
         }
      },
      {  
         " GDL-106":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":15,
            "long":-103.34526,
            "station-desc":" C. Juan \u00c1lvarez / C. Bel\u00e9n'",
            "lat":20.68465
         }
      },
      {  
         " GDL-107":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":1,
            "free-space":1,
            "long":-103.353973,
            "station-desc":" Calz. Federalismo / C. Jos\u00e9 Mar\u00eda Vigil'",
            "lat":20.68981
         }
      },
      {  
         " GDL-108":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":11,
            "free-space":11,
            "long":-103.33964,
            "station-desc":" C. Hospital / C. Alameda'",
            "lat":20.68586
         }
      },
      {  
         " GDL-109":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":0,
            "free-space":0,
            "long":-103.37363,
            "station-desc":" C. Eulogio Parra / Av. Am\u00e9ricas'",
            "lat":20.68725
         }
      },
      {  
         " GDL-110":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":0,
            "free-space":0,
            "long":-103.37084,
            "station-desc":" C. Manuel M. Di\u00e9guez /Av. Gral. Eulogio Parra'",
            "lat":20.68723
         }
      },
      {  
         " GDL-111":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":3,
            "free-space":3,
            "long":-103.336305,
            "station-desc":" C. Jos\u00e9 Palomar / C. Hospital'",
            "lat":20.686228
         }
      },
      {  
         " GDL-112":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":11,
            "free-space":11,
            "long":-103.36582,
            "station-desc":" C. Jos\u00e9 Clemente Orozco / C. General Eulogio Parra'",
            "lat":20.687
         }
      },
      {  
         " GDL-113":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":15,
            "long":-103.3627436,
            "station-desc":" C. Ghilardi / C. Arista'",
            "lat":20.6880807
         }
      },
      {  
         " GDL-114":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":15,
            "long":-103.3361,
            "station-desc":" C. Monte C\u00e1ucaso / C. Alameda'",
            "lat":20.68925
         }
      },
      {  
         " GDL-115":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":15,
            "long":-103.35408,
            "station-desc":" Calz. Federalismo / C. Francisco Zarco'",
            "lat":20.68605
         }
      },
      {  
         " GDL-116":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":3,
            "free-space":3,
            "long":-103.37989,
            "station-desc":" Av. Manuel Acu\u00f1a / C. Pablo Villase\u00f1or'",
            "lat":20.68447
         }
      },
      {  
         " GDL-117":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":11,
            "free-space":11,
            "long":-103.37653,
            "station-desc":" Av. Manuel Acu\u00f1a / C. Fray Francisco Frejes'",
            "lat":20.68427
         }
      },
      {  
         " GDL-118":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":15,
            "long":-103.38197,
            "station-desc":" C. Antonio de Le\u00f3n / C. Garibaldi'",
            "lat":20.68168
         }
      },
      {  
         " GDL-119":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":11,
            "free-space":11,
            "long":-103.3785,
            "station-desc":" C. Francisco Rojas Gonz\u00e1lez / C. Garibaldi'",
            "lat":20.68153
         }
      },
      {  
         " GDL-120":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":3,
            "free-space":3,
            "long":-103.37537,
            "station-desc":" C. Agust\u00edn de la Rosa / C. Garibaldi'",
            "lat":20.68132
         }
      },
      {  
         " GDL-121":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":3,
            "free-space":3,
            "long":-103.38253,
            "station-desc":" C. Tom\u00e1s V. G\u00f3mez / Av. M\u00e9xico'",
            "lat":20.67914
         }
      },
      {  
         " GDL-122":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":15,
            "long":-103.37874,
            "station-desc":" Av. M\u00e9xico / C. Francisco Rojas Gonz\u00e1lez'",
            "lat":20.67945
         }
      },
      {  
         " GDL-123":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":11,
            "free-space":11,
            "long":-103.376,
            "station-desc":" C. Aurelio Luis Gallardo/Av. M\u00e9xico'",
            "lat":20.67945
         }
      },
      {  
         " GDL-124":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":15,
            "long":-103.38387,
            "station-desc":" C. Severo D\u00edaz / C. Justo Sierra'",
            "lat":20.67741
         }
      },
      {  
         " GDL-125":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":15,
            "long":-103.37993,
            "station-desc":" C. Pablo Villase\u00f1or / Av. Miguel Hidalgo'",
            "lat":20.67691
         }
      },
      {  
         " GDL-126":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":11,
            "free-space":11,
            "long":-103.37606,
            "station-desc":" C. Aurelio Luis Gallardo / Av. Miguel Hidalgo'",
            "lat":20.67647
         }
      },
      {  
         " GDL-127":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":3,
            "free-space":3,
            "long":-103.38702,
            "station-desc":" Av. Adolfo L\u00f3pez Mateos / Av. Ignacio L. Vallarta'",
            "lat":20.67498
         }
      },
      {  
         " GDL-128":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":3,
            "free-space":3,
            "long":-103.38406,
            "station-desc":" C. Emilio Castelar / Av. Ignacio L. Vallarta'",
            "lat":20.67463
         }
      },
      {  
         " GDL-129":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":3,
            "free-space":3,
            "long":-103.37998,
            "station-desc":" C. Lope de Vega / Av. Ignacio L. Vallarta'",
            "lat":20.67455
         }
      },
      {  
         " GDL-130":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":3,
            "free-space":3,
            "long":-103.37613,
            "station-desc":" C. Aurelio Luis Gallardo / Av. Ignacio L. Vallarta'",
            "lat":20.67457
         }
      },
      {  
         " GDL-131":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":3,
            "free-space":3,
            "long":-103.38374,
            "station-desc":" Av. De la Paz / C. Emilio Castelar'",
            "lat":20.67224
         }
      },
      {  
         " GDL-132":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":3,
            "free-space":3,
            "long":-103.37984,
            "station-desc":" C. Lope de Vega / Av. De la Paz'",
            "lat":20.67189
         }
      },
      {  
         " GDL-133":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":15,
            "free-space":15,
            "long":-103.37608,
            "station-desc":" C. Juan Ru\u00edz de Alarc\u00f3n / Av. De la Paz'",
            "lat":20.67189
         }
      },
      {  
         " GDL-134":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":19,
            "free-space":19,
            "long":-103.38448,
            "station-desc":" C. Agust\u00edn Y\u00e1\u00f1ez / C. Francisco Ugarte'",
            "lat":20.67016
         }
      },
      {  
         " GDL-135":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":11,
            "free-space":11,
            "long":-103.3731,
            "station-desc":" C. Victoriano Ag\u00fceros / Av. Uni\u00f3n'",
            "lat":20.66868
         }
      },
      {  
         " GDL-136":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":3,
            "free-space":3,
            "long":-103.37983,
            "station-desc":" C. Lope de Vega / C. Efra\u00edn Gonz\u00e1lez Luna'",
            "lat":20.66927
         }
      },
      {  
         " GDL-137":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":11,
            "free-space":11,
            "long":-103.37618,
            "station-desc":" C. Juan Ru\u00edz de Alarc\u00f3n / C. Efra\u00edn Gonz\u00e1lez Luna'",
            "lat":20.66938
         }
      },
      {  
         " GDL-138":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":19,
            "free-space":19,
            "long":-103.39147,
            "station-desc":" C. de la Nebulosa / C. Placeres'",
            "lat":20.66566
         }
      },
      {  
         " GDL-139":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":0,
            "free-space":0,
            "long":-103.38863,
            "station-desc":" C. Firmamento / Av. Ni\u00f1os H\u00e9roes'",
            "lat":20.66667
         }
      },
      {  
         " GDL-140":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":11,
            "free-space":11,
            "long":-103.38488,
            "station-desc":" C. Constelaci\u00f3n / C. Los Arcos'",
            "lat":20.66816
         }
      },
      {  
         " GDL-141":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":3,
            "free-space":3,
            "long":-103.37621,
            "station-desc":" C. Juan Ru\u00edz de Alarc\u00f3n / C. Agust\u00edn Y\u00e1\u00f1ez'",
            "lat":20.66702
         }
      },
      {  
         " GDL-142":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":0,
            "free-space":0,
            "long":-103.38855,
            "station-desc":" C. De la Nebulosa / C. Firmamento'",
            "lat":20.6647
         }
      },
      {  
         " GDL-143":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":3,
            "free-space":3,
            "long":-103.38407,
            "station-desc":" C. Eclipse / C. Los Arcos'",
            "lat":20.6625
         }
      },
      {  
         " GDL-177":{  
            "status":"Planned",
            "available-bikes":0,
            "capacity":13,
            "free-space":13,
            "long":-103.37657,
            "station-desc":" C. Fray Francisco Frejes / C. Francisco Zarco'",
            "lat":20.68669
         }
      }
   ]
}